建制：你地好讓步啦 我地已經完成左一個訴求

事實上 政府到底憑咩同依家既示威者講數
論人數 示威者多
論人格 示威者好過你班黑警
3個月前應該要做既野 到今日先去做
再叫人講數
你借人錢 過完期人地追左你3個月
你還左借個part 走去同人講唔好計利息
仲周圍周人講借錢俾你個個人係錯？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

好懷疑特首辦嘅法律顧問，係唔係玩鳩含莖長官

先唔好講動議定係宣佈撤回條例嘅草案啦，連contract law 101嘅offer and acceptance既基本邏輯, 都無解釋一次俾淋奠知，累到佢柒到柒柒，777

三個月前已叫佢撤回，佢一直唔撚肯，咁即係武得king -> the deal is dead

咁三個月後，佢扮係回應返三個月前嘅dead deal, 話要撤回草案，好明顯地，呢個唔係合理嘅回應，極其量只係一個fresh offer，而且address唔到全部五大訴求

所以希望各位唔好被含莖長官嘅語言偽術再次欺騙，要對佢呢個假仁假義嘅offer, 大大聲講: "不接受"